一人一個戒打丁方法（我先 包有效）

只需要用少少錢就做到 有決心既兄弟可以試下
首先 去藥房 買10支白花油同埋10支曼秀雷敦摩擦膏 只需要每日起身 沖涼後 番屋企後 臨訓前都將手掌搽上白花油加摩擦膏 包藥到病除 你地點睇

切

識打一定係公司打
射落前面對黑絲淫腳到

樓豬個方法要搽埋飛機杯先有效

樓主試過？

賠翻條j俾我

試過 一店落去 勁都縮埋

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

蕭別離Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

ＰＳ：WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話